又到十點

遲左開post

東涌 表示 手足番曬黎

住係深藍廢老區既表示今晚好多人一齊嗌

西環巴打叫到而家
呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推到1030

係咪得西環叫

全港鳩叫

左下角 巴士唔啱位

屯門人好波

我聽到今晚有藍絲回應

我個到都有加埋我幾個手足叫不過叫咗十分鐘就完咗

推多嘢

白田叫完後
有手足播國歌無限loop
好爽

但小心藍屍打電話投訴

富榮友好波 大家終於叫返喇

其實屋企有小朋友既話， 多數10點前就訓左

咁叫法其實無乜功用

點解唔係8點 or 9點呢？

自己睇

大家可以試下嗌埋呢啲